好掛住某個會員/_\

唔知佢感唔感受到我呢(╥﹏╥)

感受到

高登某會員

No gay please

連登嘅(╥﹏╥)

你唔係掛住我咩？

肩哥?

你唔好咁癡線啦

No gay

死肥球學人fist女
祝forever alone amen🙏🏻

唔好掛住小妹

屌你呀 -.-凸
大家咁話！

唔係gay

小妹屍打=.=

屌你老尾

嬲啦

我睇撚見隻狗公就無名火起唔知點解

哎喲但其實關我撚事 但我又好想屌下

感情台狗公我敢認第一無人敢認第二架喎

掛住咪約人囉

你聽晚得唔得閒？

cause youre a loser

呢張好笑

759vip都好笑

無睇過 想睇

mean西子

我有鳩，你ok？

個句其實係做乜鳩

死開

柒唔夠vip

屌 我而家先明

gay下刀五duck？

日日都要癲下

唔好搞我 我只愛絲打

上邊有隻癲婆

搵我？

我係有鳩嘅絲打

佢太癲

你都係vip

咩cup數？

我要有閪絲打

你唔好怪佢啦
弱智黎講佢算聰明

再嘈呀

好似有E

你去咗邊

嘈

咁唔係

我係到

我數三聲 你同我收聲

唔係同緊你講

我兩樣都有

我係垃圾

我淨係要有閪個啲

掛住我？

佢絲來㗎 你係巴 靜少少當幫忙 ok?

M痛 辛苦吖

一陣你俾人斬死唔關我事

收聲啦你

有M到係好事

me?

No

Diu 係你要入來-.-

佢夠我打先算！！！

收聲啦 死八婆！死唔八婆！

你咁肥

唔鋤呀婆

我一隻指捽死佢 當佢鼻屎咁搓圓撳扁

八定唔八

好混亂啊

八 定 唔八

死唔八婆都唔識-.-

-.- 唔識

我係759vip

幫你物色下

你8定唔8呀
你自己講啦

成日玩開鼻屎

笑死我

快！ 我猴琴

你都係759vip

拎黎食架 玩咩呀

邊有人記實腸座男...

759vip

吾系！

睇到好亂牙

唔怪得咁肥啦

我出現啦baby

飯後甜品黎

屌呀 我幾時多咗條女我都唔知

我嬲㗎你咁樣🥺

好缺愛？

屌呀 是咪有咩誤會

缺性愛不缺愛

你係感情台大狗公？

係

做乜同人爭

我首席大狗公 邊個同我爭我就打鳩佢